[求救] 新Windows檯機setup唔倒RAID 1

細佬啱啱砌咗部檯機
兩隻1TB SSD裡面有一隻係諗住用嚟做鏡像
但唔知點解出現呢個問題：
試過重新整理同埋boot機都唔work
想請教吓各路巴打

OS行緊Windows 10 Pro 20H2 (Build 19042.631)

細力自推幾嘢

推

or you may try this much more easier...

Storage spaces?

多謝各位大佬先
試緊

下圖
左邊係Disk Management
右邊係Storage Spaces (6樓巴打嘅tutorial都係教用storage spaces)

首先我發現如果左邊Disk 1係未配置，咁右邊係唔會彈Disk 1出嚟
所以我就喺左邊為Disk 1新增磁碟區先
但係之後我喺右邊Tick咗Disk 1再㩒建立集區 (得建立集區可以㩒，無其他嘢可以做)
佢彈個error出嚟不特只，左邊仲要即刻變番做未配置
我試過Disk 1係可以擺倒files的... 應該確實係online...
仲有無救...